上年全投《人話》，今年金曲全投《銀河修理員》

我屌你老母香港人初選有《衰喺個制度》唔撚揀

搞到得番呢首《銀河修理員》有意義，大家係咪放棄左啦？呢首唔好再輸啦

係咪連有得投票都放棄埋？

如果大家鍾意銀河修理員！投左票先講啦屌

立即注冊，登入「叱咤投票站」：
全投《銀河修理員》

姜B同林家謙嗰啲，今年可唔可以讓開先
俾最後一首抗爭歌擺上叱吒金曲

如果呢首都輸，真係玩完
快啲叫撚埋朋友一齊支持

ok

投一人之境

唔該大家真心支持一下呢首歌，上去投票

DJ 大藍喎

呀冰平撚過飛機場

有晒片點解仲覺得人黃

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

my only one好啲

樓上兩個戇鳩仔

Dear Jane 同 Supper Moment算唔算係最撚仆街最忘本地band

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鳩sir，呢鋪我撐你

一句歌詞就意會做抗爭歌
我投暴龍哥好過

投栢豪 同守衛這個家

古巨基 亂世情侶

屌 原來鳩蛇

收嗲啦黑警
大家要投就投鄭中基 My Only One

ON9
有意思唔投
投個冇意思既

想投 地球來的人 不過冇喇

最後我揀一人之境

銀河修理員除咗幾句歌詞 其他曲同vocal都真係麻麻

修理員都叫抗爭歌
咁姜濤直情革埋命流埋血啦咁撚正面 仲要蒙住嘴

根本淨低已經冇歌好投 無論係理念上定音樂性上都冇咩好揀
想投咩咪投咩lo

利申投林家謙

點解無意思? 唱功好嘅人唱好聽嘅歌唔值得鼓勵? 係要鼓勵啲相反嘅就好有意思?

你回應左樓上個cap圖先呢

如果大家鍾意銀河修理員！仲望？投左票先講
希望你哋投下票，推上叱吒！ 最歌！🔥🔥
投票嘅機會越來越少希望大家都會珍惜！祝大家在亂流下平安！
【🗳️✅叱咤2020立即投】
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後五揀一開始投票！立即登入「叱咤投票站」：
，一人一票決定你的最愛！

🗓最後五揀一投票日期：2020年12月28日至2021年1月1日
得獎名單將於2021年1月1日頒獎典禮公布！

📱💻重溫「叱咤投票攻略」
#2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2020 #叱咤903 #一切從音樂再開始 #叱咤投票